1. Phần mềm website bán hàng với các chức năng:
-   Giỏ hàng
-   Thanh toán online = phần mềm paypal
-   Phần quản trị có chức năng thống kê hóa đơn 
    hiện ở dạng biểu đồ (API google chart)

2. Hướng dẫn build project
-   dowload project về, chạy trên IDE là : netbean 8.2
-   dowload Tomcat rồi add vào ở phía serve 
    (Services -> Servers -> AddServer -> Apache Tomcat or TomEE)
-   import file sql vào trong mysql,
    chỉnh sửa kết nối(tên đăng nhập, pass,..) ở pakege conected
-   run project